二百萬人上街,咁多人食左催淚彈,比人打到頭破血流,四個義士陣亡, 犧牲咁多野唔係為左只係睇你林奠縮一縮

6月9日只係要你撤回送中條例

呢個月發現原來呢個咁少既要求要市民犧牲咁多先換到

咁呢個就係體制既問題了

香港人如果唔想你下一代無得做人而只係一堆分數既
今次反送中 我地一定要贏盡， 一分都唔可以讓
認真， 唔係香港實玩完， 咁點解我地唔搏盡
仲有唔好犧牲自己 每一個人既力量都好重要

香港人一定要反對「社會信用體系」

連縮都唔係
只係轉個靚彎打柒大家

補充琴晚有巴打澄清 是6位義士